希斯浦（猁物浦）當年做咩死咁多人

又話ynwa 做咩個個人踩人爭住走

樓主隊曼聯呢期唔掂就搵存在感

真心問

嘩 你甘挽即是迫人講空難姐

樓主其實係咪假曼黎

你地講空難要迫架咩

講返呢單 空難冇計 意外野
但呢單我只知係圍網唔實？
定太多人

樓主米能甘串啦=.=

多得英國警方誤殺囉

點解誤殺 做左咩

由佢啦 人地谷左成晚唔知點反擊
最後先諗到要笑尻猁狗希素慘劇

樓主係daddy時期好勇猛的
而家碌柒咁

反擊咩？
有笑到？句句都係想討論

達肯菲爾德便涉嫌下令打開一個出口閘門，令大批利物浦球迷湧入原本已十分擁擠的中央看台，加上當時球場以鐵絲網分隔不同場區，導致人流無路可逃，觸發人踩人慘劇。

又話ynwa 做咩個個人踩人爭住走

呢句唔係笑 唔係抽水呀？
好心你唔好咁小學雞 夠膽做唔夠膽認啦

條友搞咩
入場人數本身已經超過限制？
搞咩要開個咁迫人既閘口

同等戰力黎講
佢弱智過執骨仔好多

樓豬on9唔計

抽咩水？認真佢地仲咩咁人踩人
佢地心存呢句聖句 好應該小心d

樓主收嗲啦，總之利迷話人就得，其他人話利就唔得係獌狗。
波台規矩嚟嫁

為左疏導人流 條on9決定開閘口

你係咪on9

唔識google?

好吧唔講了

好 thx👍

反獌=利

空難仔

我諗住你地熟d 大家一齊討論 營造返波台氣氛

我熟空難多啲
你開po我再答

共建立波台美好氣氛

想知

你熟空難咁慘
咁空難交俾你吧

空難聯vs猁物希斯浦

執骨仔高質好多

曼狗

之前阿狗開左咁多
隨便推番個就得啦

樓主啲語氣小學雞到 係反猁就反得大方啲啦

全波台都笑九曼狗 又唔敢開人波

佢智力有限

( Show Blocked User - 神犬謝拉特 )

執骨仔鵪鶉到仆街喎

執骨仔吠得夠大聲
呢條神犬 成日衝出黎但又細細聲吠

起碼比到人惡犬嘅感覺
呢件真係睇住笑

老鼠都撚到佢笠水

神犬條傻鳩連獌狗都唔撚認佢

叫得空難聯最多咪牙迷

2/5

好撚肉酸

輸幾場波姐 唔洗變弱智呀

wiki咪有

成個名都反猁啦 仲唔大方

點解要我跌先

本身輕度

講得好

讀多啲書啦
自然淘汰 意外都叫自然淘汰
咁你地空難咪一樣
過街老鼠仲出黎柒

想笑又唔敢認
獌狗真係柒撚到

呢隻神犬特別智障

話明ynwa 入場緊係一齊入嫁啦

架飛機都睇曼聯唔順眼

空難自然淘汰班獌狗仔

其實樓主真係幫下曼迷收下皮喇

平時波台引戰抽水互屌都正常

但都無你咁撚樣衰 又要抽水又要扮到好撚正經帶哂頭盔懶係野咁

屌你老母要抽水就直接抽喇黎到網上都驚班on9仔會打尻你咩 咪撚影衰班曼迷

收到風 曼狗竇討論緊逐樓主出球迷會

唔割席
樓主條曼迷收收皮先
抽慘劇水做乜撚野
又唔係好笑 好肉酸呀大佬

其實希素同希斯堡係兩單野嚟....
希素係利物浦有份但死嘅主要係祖記球迷

如果我係獌一定一齊屌鳩樓主，影衰哂

不嬲神犬都俾人當小丑架啦

英法庭早幾年咪判左警方值日官誤殺囉 抽水前做下功課啦 低質到

驚死d利狗會響個mon衛出黎打鳩你咁
上連登鳩up都要淆底

問問題咋猁狗手足唔好嬲嬲豬